[721唔見人，七個月]記唔記得仲有北角福建佬打人都係唔見人啊？

報應啊死黑警

據悉，今日（20日）出現透過計劃發現的首宗初步確診個案，樣本來自觀塘協和街普通科門診的患者，消息稱，患者為一名駐守北角警署、住在油美苑的警員，過去14日曾上班，昨日向診所提交樣本。

仲有，
同一晚有一個手足因為有一個鉗同噴漆，
而以「意圖將其作非法用途使用」被捕後去左北角狗屋

// 辯方作出多項投訴，包括被告錄取口供時被警員威脅「好似打黑社會咁打你」、行使緘默權時，即被便衣警員以右手打其左臉。有警員聲稱向他錄口供「只係傾閒計」，不會作紀錄。據悉涉事警署為北角警署。//

1月1嘅被捕手足個個走嘅時候都要著住灰色衫拖鞋咁走

三萬隻thx!!
無一隻係無辜嫁

警黑合作+濫捕濫暴重溫

聽日721七個月
各區都有活動

無忘721

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

#21Feb 2月21日（五）：

【毋忘721 七區和你lunch】
時間: 13:00
地點: 中環、太古、葵涌、長荔、新蒲崗、九龍灣、觀塘
(地點詳情活動當日於各區tg group公佈)
自備: 口罩、文宣

【毋忘721七個月 銅鑼灣黨鐵站靜坐】
時間 : 19:00
地點 : 銅鑼灣黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【毋忘721 元朗恐襲7個月】
時間 : 19:30
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*請戴口罩及保護同行手足

【毋忘721 追究831 馬鞍山黨鐵靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 馬鞍山黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【元朗黑夜七個月 杏花邨靜坐】
時間：20:00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo，文宣

【勿忘721 7個月靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 香港仔中心
*請戴口罩及自備文宣

LIDAR 回力鏢

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

本月最大喜訊